中興 763 股東討論區

29.9 10手

$25入左都要死

幾錢都死啦

中興執粒
證監會會唔會賠？

我持有出現問題那間上市公司的股票。我能否取回我的投資金額？

證監會的責任是執行監管香港證券及期貨市場的法例，以及促進、鼓勵這些市場的發展。然而，證監會並沒有責任就上市公司倒閉，向投資了在有關上市公司的證券 ( 例如：股票，認股證 ) 的投資者賠償損失。

現時，法例並沒有就上市公司倒閉而設立任何投資者賠償機制。依照現行法例成立的投資者賠償基金僅就經紀行或銀行失責提供賠償保障，但卻不會賠償因上市公司倒閉而對投資者造成的損失。

出現問題的上市公司的股份一般會停牌，直至市場全面知悉事態的進展為止。待股份恢復買賣，投資者便可以出售手上的股份。假如出現問題的公司的股份一直停牌，而公司最終被清盤，股東將無法在市場上出售股份，屆時將須透過清盤程序決定他們可否取回任何款項及相關的數額。

唔驚，中共唔會俾中興出事！

其實家下都要佢強制復牌啦, 事件都叫完左無得上訴, 無可能唔叫佢覆牌, 等咁多時間畀佢轉錢走

on9?

走都唔比走，衰過俄侶

大概等清盤除牌

係

揸貨嘅咪一樣等死
啲盤搵鬼接咩

包生仔？

556

原來係因為破神你持有

如果一復牌, 有機會令用股權或者股東用股票質押既債務違約引發崩盤式拋售, 不過爛船都有三分釘

請參考漢能

各位股東成為最後贏家

49歲(因中興再破產)

咪撚提